遏止中美洲移民 川普威脅關閉美墨邊界

美國總統川普今天揚言，如果墨西哥無法遏止中美洲移民「進犯」，他將派兵關閉美墨邊界。

在美國期中選舉投票不到3週的時間之際，川普領軍的共和黨人正在奮戰以保有國會的多數黨地位；現在也是數以千計的宏都拉斯民眾向北前進，穿越瓜地馬拉邁向美國的時刻。

在此關頭，川普發出一連串推文展開攻擊，責怪反對黨民主黨。

川普發推文說：「我目睹瓜地馬拉、宏都拉斯和薩爾瓦多侵犯我們的國家，這些國家的領導人沒有採取行動遏止大批的移民，移民當中包括許多罪犯在內，而民主黨就是帶頭的人（因為他們要「開放邊界」和現有軟弱的法律）。」

他指出：「除了停止支付所有款項給這些國家（他們似乎無力管控自己的人民）之外，我必須要求墨西哥遏止移民進犯，如果無法做到，我將徵調軍隊並且關閉我們南方的邊界！」

Trump threatens to call US military to close southern border as 4,000-strong migrant caravan pushes north

「移民」

唔洗審批自己黎ge叫移民，唔叫非法入境者

偷渡

地球太多左膠
要起個集中營清洗班左膠先得

一係立法規定偷渡者只可以寄宿左膠家庭
唔肯就收皮

偷渡叫移民 華文傳媒又有得打飛機

早就應該關閉
成班垃圾英文都唔識多隻
又唔學英文
有佢地既地方 就唔安全
又窮又臭
同去香港班單非蝗一撚樣

原文係 a lot of people

自膠，應該係a large flow of people

I am watching the Democrat Party led (because they want Open Borders and existing weak laws) assault on our country by Guatemala, Honduras and El Salvador, whose leaders are doing little to stop this large flow of people, INCLUDING MANY CRIMINALS, from entering Mexico to U.S.....

fake news

Build the WALL

睇過紀錄片 呢d國家嘅人真係要走難去美國咁款